浸會NURSING SCHOOL想學生死晒?

而家間間U/大專一係就停課，一係就轉online teaching，但係浸會間NURSING SCHOOL仲未宣佈停課，一班有是但一個學生返過大陸返黎都分分鐘冚家剷，係咪想推人去死?係咪要有香港人死先肯停?

推

乜浸會有nursing school

唔係under bu一齊停咩？_？

九龍灣果間浸信會醫院護士學校

浸信會醫院護士學校好似UNDER BU但獨立，佢仲未有email send比啲學生話停課唔知想點

email department /profosser問下先？

有關係嘅咩呢兩間嘢

學徒出陣?

唔記得推添

推

乜原來有間咁既學校

遲啲病幾個死幾個就出名

Non ugc 學店嚟

浸會護校還護校
唔關BU事
唔識咪鳩噏

Push

我果間都係((法國醫院
感覺上所有NS都唔會停

殺人兇手

身為BU學生都唔知
利申：final year

Baptist hosptial